覺唔覺得香港人體重要求好harsh 但係網上面有一面倒話咩小肥好正

究竟小肥係咪即係瘦底大波腰幼靚女

胸圍呢

日日度都冇用啦
你又唔係瘦底大波腰幼靚女

男人話有肉地好正 係要有肉底喺啱嘅地方

小肥

冇波小肥有咩用

因為大波 所以小肥 有肉地都好正
做愛時仲會更好推

你搞清楚個先後關係先

條仔有貨，有樓
所以就算生得樣衰/矮 都好正

但唔會變咗做條仔生得樣衰/矮所以正

其實小肥真係好正
但200磅大肥婆都會話自己小肥不了

呢啲夠用就得是但啦

好唔俾面下

我諗佢哋的小肥應該係34D-22 -34

波只係脂肪 正常人肥都會有

小肥=大波

睇體重其實唔太make sense
香港飲食高脂得滯 好多bmi低既瘦男瘦女都四肢幼但有肚腩
女仔重少少但操fit先正

咁你幾大

係 p.s. 死肥婆

時光機真係好正

肚腩真係好難減
bmi就快過輕都仲係有個肥肚

乜仲有00後識小肥

肚腩係極難減（無分男女），因為先天儲能量既地方就係度（當然有極少數人係好d)

好多人就算做運動做得好勁,亦唔係skip左訓練腰腹，都只能愈來愈強壯但依然有腩

我係00後
我入嚟就係想知明明小肥只係藝名 關咩體重事
點知原來小肥=少肥

真係幾正 啲歌